是日靚午餐 日式咖哩吉列豬扒定食

百里香叛徒

慘過返印度

咖哩？

你唔配再食百里香

呢間就係開係大雄海南雞隔離
我話定價錯誤既鋪頭
睇黎個老細都發現問題所在 整左個開張優惠
講下味道先 豬扒應該無事先鎚鬆過 肉質偏un 淡而無味
咖哩亦稀且淡 可能佢想做成湯咖哩咁
溫泉蛋好味 飯都煮得唔錯 凍奶茶茶味重 但可能茶葉煲得耐左 有少許苦澀

埋單48蚊
店員服務態度非常之好 鋪面裝修應該係成個駿業熟食中心最靚

如果keep住呢個新張開優惠 食物質素再提高少少 應該可以係百里香既猛烈攻擊下撐得住

Ys

反骨仔！

百里香打手

襯托技巧

連埋麵豉湯溫泉蛋$48蚊
峯 觀塘駿業街熟食市場1樓46

仲連凍飲阿

咖哩湯

背叛百里香

我係中立食物評論學者

點解要背叛百里香

無百里香比負評

碗咖哩望落已經好唔吸引

可能老細上連登見到貴即刻減價

咖喱湯

你睇佢原本個menu定價
開係中環做得住 開係駿業熟食中心你最低價都要68真係做唔住

喂比下面

佢以為自己係和民?

碗咖喱真係唔得

樓豬擺到明幫百里香去視察